最大敵人係自己

無自信
唔敢嘗試
唔踏出第一步
唔相信自己
有動搖

全部都係自己諗出黎 未必係人地否定

係輸左比自己

唔相信自己
做咩都唔會成功

無錯，屋企冇人既時候，忍住唔打飛機，贏既就係自己

呢個世界得你一個人？

毒撚最忌有自信

你幾自信都好

你蠢，生得樣衰

起有錢靚仔聰明人面前你只係垃圾

叫春自信前

唔該你：

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

讓憤怒同貪婪成為自己改變既動力

但 如果 唔信自己 無論工作定任何野
你有百次機會 你都唔會去選擇嘗試一次